綠頭藍衫便衣狗 我屌你老母啊 傻閪

2：48開始

正

治癒

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

其實個起因係咩?個便衣影夢遊人相?